亞洲國際集團= 桃園 百分百 意八 Itamomo，迫人驗dna!!!!!!

#手足投稿

亞洲國際餐飲集團要求所有員工強制做dna檢測， 檢測公司係PRENETICS TM理論上要簽“自願”同意書，公司唔可以強制佢驗，但係副店長話唔簽或者口頭拒絕就唔俾你返工

人工會點，全職唔知，我朋友係兼職當全職返，所以冇工返同炒冇分別。

幫手通知飲食業工會

Source:

罷食左好耐

更新咗，原來多咗咁多舖

一間都未去過
係咪睇個門面就覺得好難食嗰啲餐廳嚟

又係呢間Ｐ字頭公司 ..
今日有人打上網台, 話無 la la 有人放低左一堆呢 d kits 去公司, 然後過兩日有兩條爛仔咁款的上去話收測試樣本, 又唔講係乜水, 一時又聲稱係食環署, 但又無證件 ....
係乎呢間野已經密密咁向各大小公司派呢 d 野去收集樣本..

咪撚做啦

求其俾啲狗口水佢

好似全港食肆正苦都會派呢隻叫人驗

狗口水

唔做啦咁撚垃圾

霸王硬上弓
你有張良計我有過牆梯啫
只要你交番個樣本樽而佢攞唔到你DNA咪得
唔講咁白

以後唔L食

鴨胸天使麵好食